Quiz Iedereen zelf een kan maken.  
  
Kunnen mensen zelf een quiz maken of alleen invullen?  
Kunnen mensen altijd joinen of alleen als iemand een quiz open zet met een code?  
Wat is het thema van de website?  
inlog pagina / account aanmaken pagina.  
Een code inlog scherm.  
Kunnen er afbeeldingen worden toegevoegd?  
  
Quiz die wij alleen kunnen maken.  
  
Kunnen mensen altijd de quiz maken of alleen als iemand hem open zet?  
Wat is het thema van de website?  
Vragen over een afbeelding in de quiz?  

